想問下hd學歷可以見到邊間既mt?

我暫時得hd學歷
首選想去銀行做mt 細行都無所謂 即係ncb個類
聽講政府eo hd 學歷都會考慮
自問自己interview都算幾勁
有冇可能做到？

你介唔介意d mt program below 10k ?

咪玩啦
低過18k個d我全部當假mt

自己知自己係咩新鮮蘿蔔皮啦

低過degree我都當你假膠啦

口氣咁大
留名

MT First round interview入場券係UG
你HD就算鳩數啦
你只係值9-10K呢個價架炸
比心機讀多幾年書先好諗呢d野啦on9

我都唔講HD ..唔計3大 有幾多個8大學生/自資學士 讀商既 有18k 以上？

讀bba出來做entry level
平均價位9-12K,樓主假膠唔撚洗理佢
佢d咁既撚樣唔死都無用

利申:做緊 MNC regional level HR manager

樓主條廢柴潛左水啦?

M記請UGC MT 13K
好似係

牡丹樓

三大/八大價有無唔同
一年經驗同fg又有無唔同

我地內部做employment decision主要睇三樣野
1.學歷:
當然係睇你transcript,gpa幾多

2.工作經驗:
你以往有無同類型既工作經驗
例如你apply entry level (assistant) 既話,以往有無part time做admin既經驗之類

3.面試

到最後睇下公司budget幾多,然後定個offer出來
但一般都跳唔出9-12k呢個範圍

有1年經驗同fg其實無咩分別,你好彩既就有13k囉

三大/八大一樣價

想問下HR巴打 以我所知銀行official intern 收得好少人 通常收3大/外國u 但銀行有陣時急住請人（temporary assistant ).. 個d posts 係HR 眼中 算唔算相關銀行經驗 ？

你做temp個陣係唔係個間銀行出比你?你係唔係係個間銀行(branch/back office)度做?係既話我地都計

總之你記住,邊個人/邊間公司出糧比你,你就係個間公司入面做
寫cv大可寫返個間公司名落去
到時我地reference check都可以check到

巴打有無tg?

200%穩入到某國際大型金融公司私人財富管理培訓生 百萬年薪 仲可以建立自己嘅資產管理團隊 憑藉背靠祖國 面向國際嘅優勢 帶領金融業精英 推動香港經濟發展 諗起都扯

Sasa mt
做sales